香港唔算中國一部分，咁我地海南都唔算中國土地啦，on9。

我地海南島仲隔住介大閪洋

樓主之前搞海獨依家想洗底

撚有

吊 靜啦

刷存在感 推

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

唔關注12人啦？

咁關注59人